點樣先可以對付速龍？！

今晚可以睇到次次都係速龍一出就會失去一大班手足，我地好似對速龍有不成比例嘅恐懼咁，一見到佢地衝過來就心理怯咗先！一定要有一次成功對付到速龍，先可以令到佢地唔好咁囂張，同埋令我地唔再對佢地有先天嘅恐懼。速龍嘅特點係攻多過守，係咪應該考慮攻佢地身上嘅弱點？集思廣益!

拎到制高點先講

休班速龍

人多就唔怕

落油

淋油落地下！淋油落地下！淋油落地下！

人多反客為主

要人多反壓夠勇就係咁，你一見就驚有撚用咩

我覺得要一大班衝返去捉龍度救人 唔係比佢地幾個夾一個

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

得一個答案
提升武力

玩火又好
玩矛又好

唔可以再企鵝式逼埋一齊
最好既後退方式係自己掉頭走，而唔係後面有人拉住佢1212咁退

［香城Online]波子攻略法

麻煩各位睇一睇
睇吓諗唔諗得過

油同水係衝衝嘅大忌，一衝就仆爆鼻

打翻佢轉頭，冇其他方法

魚蛋革命有人打過速龍
可以參考下

一係遊擊, 要死守就一定要守室內地方
喺大街守好易俾催淚彈破壞前線, 而正正係呢個時候速龍最易捉到人

速龍下下都係打尾刀架啦
人少落單實唔夠打
人多佢地又唔會岀
所以多人係唔會逼到速龍岀動

十個圍一個點都夠打
上前線要有呢個決心

我認我係冷氣軍師

今日有竹，但係無用到

試諗下前排20支竹對出黎，速龍一衝就插死

屌 30個人比人拉 打撚夠陣地未
等人係你面前上撚哂gear都唔走
係咪食子彈先叫勇武
開過條新戰線撚狗唔得 ？
死守條街 又唔係衝
放火無問題 但做成唔到啲咩
仲比個仆街指揮官恥笑
速龍黎就捉幾件
我係狗我依家真係開心死
成班送頭
我好撚心痛

人海戰術

佢地跑甘快 地下有油實仆街

中間退兩邊包夾

人多有撚用 人地衝你就縮
衝幾次都拉成百人啦
唔敢反擊咁留黎做乜

勇氣

用暴龍

醫生：發夢被捕時不要上警車

我係急症室醫生，教你發夢受傷點樣睇醫生。

重要資訊幫手推

關鍵係我地依然唔敢攻擊警察，只要有一次速龍埋身時，重重打佢一餐，佢地就會有顧忌。我諗到一個方法係，當速龍衝埋嚟時，埋身前一刻，前線一齊隊長武器，鐵通又好，束好嘅長遮又好，長棍又好，距離夠長就可以攻擊到佢地又唔會俾佢地埋身。而且刺擊性武器比棒擊更高傷害！

用繩

以柔克剛

都唔係攻
對咩付

油 滑

淋係盾陣之前，防突擊，敵進我退

我發夢頭先有人話撒豆

前面個班無應變能力衰硬 後面都肯定走唔到

佢哋一嘢衝過嚟即亂

其實竹真係得

買AXE, 油, 只要滑既都唔好放過

干諾道西天橋義士正空襲狗狗

6月聽到依家都未見有人咁做

硬碰硬一定輸

波子數量要多
可試下加埋綠豆

對付埋屋企人

講到咁勁 出去試下唔好係度打飛機
佢地先用煙 令你唔到氣 跟手衝上來

今次速龍又左五十幾人

屌 琴日都冇咁多

今日咩事

同佢地保持距離

用老鼠膠痴佢鞋底
再用高粘性膠紙痴實佢地

長竹
好似長矛兵咁

竹陣，鐵枝陣，唔出槍嘅情況下，要用返冷兵器時代嘅戰術

出煙即刻退後, 但唔好散

油+火

打恐龍？？ 放電網 用裝甲車跨越防線 有無睇侏羅紀

速龍嚟之前就be water去第二度守啦，做鬼係都要搵方法同啲狗硬撞

前排一定要幫手防先有效

咁都要檢討總結㗎，我地諗到嘅嘢，前線覺得有用就用囉

有邊次唔人多，魚革少人過而家又對付到？重點係夠勇武

問題係速龍次次都係等放完tear gas D 人散同退開先衝出黎執雞拉走唔切果D

速龍得好少人，只要一齊向前衝出棍擋同掟嘢，可以擊退佢哋。

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

呢樣真，同埋見到成班狗跟尾狂開槍

凌遲？

用歌羅芳、迷暈粉俾佢地嘆下

佢地會提升武力。
我地要智取。

有防線先好守 唔好只用傘 用傘佢地一衝就無得守 除非大家都唔好退

唔需要啲咩高級裝備 只要衝破心理關口硬碰硬就得 做法最簡單但最難達到

速龍其實係飛虎、反恐、機場特警組成既高度訓練部隊，正常市民，就算擁有數量優勢都會輸

多人圍佢 近身戰

休班個陣！！！

細個玩波子棋 好鐘意倒到一地都係

人多同埋圍 仲有打 完

所以要傾好 有晒心理準備 一堆一堆咁 多人圍 打 多人 圍 打
然後佢地實退

頭先轉到入內街圍住班狗就係反攻既好時機
可惜唔夠勇
雖然對面有槍，但好似魚革咁反攻可以擊退佢地

有冇辦法起到底

生擒

係咪好似呢個實驗咁？

推

老鼠膠擺係黑狗前地面

波子 油 火機
唔好再講底線

是時候了

當魚咁捉魚

之前有提過 下次可以試
但要小心倒油 tear gas一過黎會有火

例如有人話波子浸油

火，主攻。一日唔出火係唔會怕

放煙擊破前線已冇用

但要夠大先得

絆馬索？

看似冇乜大作用，但一痴住係鞋，就跑唔快
如果成隻鞋踩中，要自己整甩好難，一定要搵人幫手整先拉得甩

磚頭，汽油彈，今日開左咁多槍都唔係好見有磚扔真係唔掂，攻擊先係最好既防守

反打，本身都多人過佢哋幾十倍

今日發夢係上環有撘棚竹 有埋呢啲網

驚著火可以用洗潔精

速龍捉人手法：

全速衝（嚇鳩你）>
等你地散開 / 落單 >
就3-5人圍鳩你一個

示威者可以：
唔撚散開> 速龍就會退
（但去到現場會驚我明）
前線最好 至少5個人一組退 係手拖手個隻

如果🦖正面推進，我地可以一路退一路落油，等佢地衝過嚟跣，就算見到地下濕咗，佢地有機會以為係水。
但若果好似佢地衝入元朗站咁，市民都會周圍走，有機會跣番自己人。
要再諗下⋯⋯
但首先要上好自我保護gear。

要諗D可以即時反應唔使好花時間嘅嘢，例如老鼠膠呢D應該好難嗰一刻即刻放出來

反衝鋒

起碼要有硬野起手

小隊遊擊作戰，分散佢地，見到走失的小龍，便可.........

掉波子

一出煙就亂曬陣腳

之前講過老鼠膠，但有人怕傷到自己友，其實只要一早茶係黑狗前地面，係有用，但係要好多老鼠膠

PUSH

呢招都推！！

對付佢地家人

一早就話扔波子棋

古代冷兵器對戰
最前方第一排只負責防守，即係只拎盾
防守後方使用長直工具，要有5個人左右身位既長度，對方接近，後排人員可以控制工具申長既長度，以防對方快速進攻

前排求其掟係地，膠向上就，對方突擊就立即掉係地

今日無人夠膽叫撤，，但睇住班兄弟俾人拉俾人打，真係要死守？

認真講，如果倒番轉班示威者衝向班狗打佢地實會淆
講左咩你地明既

矛陣、油加波子、著火路障

出煙就向前掉磚

速龍衝過來前會出煙，而我地會慣咗熄煙先，嗰時就會忽略速龍衝緊埋嚟

無得打，走啦

你係咪未睇新server 開左陷阱兵種
老鼠膠 食油 洗衣粉

Starcraft 蟲族對Marine

而且要用重嘅鈍物
例如最強武器摺凳

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並誤中記者！

(728)警察特登用盾牌推跌老人家

利伸 琴日去左元朗行街
明顯而加係溝通不足
琴日元朗班狗開始部署有人叫撤但相反比前線屌話係散水撚話相信前線
知今日點解會無人開POST叫人撒?我相信係開左驚比人話
有邊一次同班狗對峙有好結果先
明知人地開始圍你就應該去第二個地方繼續玩嫁喇
前線只會係以下三種情況下徹退
1)所有逃走路線已被包圍並無任何示威者設防線，前有追兵，後無退路
大佬你都識講被包圍無退路 咁你點樣撤呀?
唔係被包圍前就撤 呢個先正確咩
而加裝又唔夠班狗黎 對峙親都無好結果 佢一進迫勇武都係退最後被包圍
打遊擊喇 周圍走唔洗企死一個位 而加係要分散班狗 反而前線就覺得係後排分散前線
我唔係唔信前線 但咁落去會消耗力量
例如我企係到設左防線對住班狗 但你唔會知你後面既路有無比人包緊
邊行邊玩既效果好過企係到同班狗對峙
我琴日元朗熟路可以周圍去睇情況 知道邊條路仲可行 見到有狗開始包 叫人走去第到提人都比人屌既 我仲點出聲叫人撒 何況我唔係冷氣
今日人地一停你交通比人圍 無得走 恐龍隊就衝 前線就比班狗捕
假設我未被人圍前 周圍去流動性 比人捕既機會會唔會比而加情況低?
雖然我表達唔到咩 但好想問下 有咩方法改善 大家要既係進步
對講機會唔會有幫助? 要有組織 有組織既方法係溝通

佢地今日有好多都拎住槍，你未埋到身就中哂先，有竹都無用

敵進我退
敵駐我擾
敵疲我打
敵退我追

雖然老土
但兵法就是如此
上得戰場
就要有戰術

老鼠膠

火

馬其頓方陣

講左好多次
人多就唔怕
1:5比例其實係可以制服度

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

728遮打花園現場 (3)

可唔可以向佢地掟藍球或者用足球省佢地

經濟學抗爭原則 遲d出post
唔需要更強武器 點都唔會夠打 人地太多資源 而係策略問題
一班人要不斷轉陣地 周圍搞破壞 搞完就走
唔好set路障企係到 同等比人拉無分別 唔夠打就閃

有d老鼠膠係好似油漆咁既樣，唔洗憂慮上定下，之前有post講過，但最後都無前線參考用

依家既問題係流動性係呢件事之中無幫助 如果次次be water 都有野爭取到 咁邊個唔想be water 建議討論返戰術上點樣可以對付到佢 而唔係be water

推

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路。
我知好多人未準備好，但係咁先要做多啲文宣。
而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家好尊重合約精神。
到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，唔該大家真係思考下。
仲要今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量

做多啲文宣係香港獨立，不過要soft啲可能

光復香港
時代革命

Hfyf6f7ig8gg8g7h • 28m
屌 30個人比人拉 打撚夠陣地未
等人係你面前上撚哂gear都唔走
係咪食子彈先叫勇武
開過條新戰線撚狗唔得 ？
死守條街 又唔係衝
放火無問題 但做成唔到啲咩
仲比個仆街指揮官恥笑
速龍黎就捉幾件
我係狗我依家真係開心死
成班送頭
我好撚心痛

因為琴日有人叫撤，最後比人屌曬鬼，但今晚手足瘋狂到唔知點形容

水槍同滅火筒有冇得念？
水槍用途廣范入咩就射咩

速龍=騎兵
騎兵《 長矛
完

呢啲有無可能係液體狀，等啲狗埋位再係上高招呼佢地

其實一定要遠攻 遠攻既人夠多 跟本班狗埋唔到身 一放煙 前線退 後面上黎掉野 掉完即走 換後面一排再上黎掉 加埋長竹陣 佢點埋到身 依家人係多 但完全冇組織 各自為戰

問題係速龍次次都係等防暴放完tear gas D 人散同退開先衝出黎執雞拉走唔切果D,除非放完tear gas你D人唔退唔散企定定

今晚試左小型魔術陣
預左聽日會有官媒焦點報
橫掂都係下次試下火球術囉
遠攻仲有土球術 好似投石車咁？

出煙你就散，講經咩，呢個時勢無豬嘴唔好企出黎啦下話，612之後已經講，當大家都有裝既時候，出煙係要反方向行，唔洗多，前3排係啲煙度反方向行返去啲狗度，佢敢衝過黎？驚到瀨屎啦

如果班狗一跑就跣低呢

前排裝備應該係防到tear gas 真正驚既係衝既快狗 同槍 我覺得第一盾要夠長 第二要有竹檔 檔都檔唔住前線緊係要退啦 夠打既反推都仲得

水槍同滅火桶

係因為唔夠打後面冇火力先退 唔係因為tear gas 陣營夠好邊撚洗退 佢一放gas 就輪換遠攻放技 邊個衝邊個死 咪再近攻 有煙咩都睇唔到 行山杖呢個時候係冇用架

你岩

拉魚絲

睇豬蘿記第 集廚房果幕啦

波子
油
地下綁魚絲

睇豬蘿記第1集廚房果幕啦

而家機利文街大量速龍，一陣又衝入去捉人
要叫前線退多一個街口先冇咁易被包抄

點會無 你出過嚟都知 要有一定即場搵到

初，兀術有勁軍，皆重鎧，貫以韋索，三人為聯，號‘拐子馬’，官軍不能當。 是役也，以萬五千騎來，飛戒步卒以麻扎刀入陣，勿仰視，第砍馬足。 拐子馬相連，一馬僕，二馬不能行，官軍奮擊，遂大破之。 兀術大慟曰：“自海上起兵，皆以此勝，今已矣！“

Totally agree with u

我見D狗企企下，拉左一邊出尼密集射擊(有長槍，胡椒球槍，人數最少四個)。
然後射擊掩護同時長盾慢慢推進縮短同手足距離，然後速龍向另一邊衝鋒。

【眾籌】點解自己有錢唔揾專業人仕做嘢？

推集思廣益

硬抗 用盾推走佢地 or用腳踢走 記住係佢衝過黎先踢 甘樣叫自衛

push!

成班人有勇無謀, 728注定失敗

冇裝就惡唔出

會好難控制個火，次次遊行附近都有居民同行人。

竹陣真係有用，當年韓信都係咁打贏項羽

可以

重呀

一句講晒，分工亂，陣容亂，連做乜都唔知更加亂，好多人只係知藥死守一個點同推進，然後後面既人補位或者補給同醫療，大家一開始無一個共識已經係一個錯既開始。

我覺得下次勇武又好，前線又好，大家守之前，圍埋傾一傾，咩情況下撤，咩情況下使用乜嘢既對應方法，例如對付畜龍，轉位置等等。

其次，分工分好，熟地形既人多d去高處打探情況，睇d狗點部署，再話返俾前線條line知，然後前線再部署計畫，eg見到畜龍開始排陣準備就立即通知前線倒油落地又好波子又好，後面準備好既竹傳上黎又好。

最後，其實去得前線既，都應該係已有經驗人士，如果係咁，陣形部署就可以再升級一下，例如前面果排其實唔需要個個都走去隊把遮出去，第一二排其實遮唔需要多，而係要盾或者防護既板，遮只要cover晒一條line就夠，然而中間通常都係催淚彈落點，咁就應該要設計一下中間既人要點樣部署同埋裝備d咩，而唔係個個都係拎住把遮就衝上去，煙埋黎就一邊吸一邊退，退完又行返上去齋企。

ps發夢係前線

火，獵捕小隊。
一對一唔夠打就增加人數，以量勝質。
最後一定要將佢既裝備除晒，話俾對方知道，依個係你地既下場

消防栓嘅水

首先要夠狠先

紅豆綠豆有冇用？

有雙普選，就可以前途自決架啦

咁要睇你對付係咩意思啦
如果你只係左止佢出手，根本冇可能。
人地想殺你咁衝過嚟，你要制服佢就要用比佢更強嘅武力。
但其實如果敢出手嘅，前線幾百人已經可以制服成個速龍小隊。
講真勇武咁多人，唔係制服唔到速龍，只係唔敢出手襲警。
就算畀支打狗棒你去打警犬，畀把屠龍刀你打速龍。
唔出手咪又係冇用。
唔係建議你襲警，只係想你知有d野做唔到，係因為未有覺悟。

暴龍小隊

一網打盡

push

認真，有得諗

勇既去左拎盾做坦 比狗咬咪涯打 解決方法就係 拎盾既吸仇恨 吸好仇咪比輸出位
反突擊小隊

你試吓拖出嚟用吖，你唔熟手又重撒到我話你叻

唔係裝備嘅問題， 係心態問題
冇人敢落手打差佬救人
沙田嗰獲係俾人打到埋身， 超多人圍住佢先識得反擊。

屌佢老母！

著火我唔怕 仲好添 可以擋黑警
我係擔心自己人個下係附近會出事咋

wakanda forever ?

佢地裝備上係無敵的
除非有人可以令佢地眼罩睇唔清

魚網，繩網陣，捕獸器
當畜牲失去理性時只會狗衝，要善用多d陷阱捉獵物，當然要話定比自己友小心d，不過係邊個既功勞就唔會知啦

利申：講緊捉朱羅紀既速龍

漆彈

分唔清你係豬隊友既和理非定警犬內應
依家講開完戰線，警犬就開槍之後先舉牌再清場捉人，同埋一直都講政府完全唔怕和理非遊行

可唔可以？

變身暴龍

老實講，隻揪有冇信心

有既即係輸人數

下次一班人衝翻轉頭

千祈唔好一齊圍撲 蟻多摟死象
太近身連裝備都冇埋

發夢對付速龍諗到兩個方法
1. 前排有盾果班大隻佬，見到速龍衝鋒，一齊舉盾加速同佢鬥撞，撞完之後stop左佢地同埋利用人數優勢反壓，234排見前面衝一齊壓上一可以推到班狗仆街，之後你地想點對付都得。

2. 如果唔夠盾陣鬥撞，一開始速龍衝果陣陣型係會好散，呢個時候要人多拉佢地頭排幾個入已方陣型再開波

洒一大堆波子落地

佢十幾個衝如果示威者百幾二百人反衝 你估佢會點丫拿
只係目前仲係好多人有好多包袱 唔容易架
驚係本能 講就輕鬆做就真係要靠團結壯膽

利申 講緊美式足球 熱愛運動

人地都唔係on9 緊係等你小人先衝
你見過佢幾萬人時衝過黎打未?
當你1:5打得贏, 無1:5人數時你係咪即閃先

正如萬人景仰嘅何議員話齋 先撩者賤
人人都害怕落單 特別係心虛既
堅決維持比例5-8對1 暴龍都反肚

個個掉頭走咪亂到仆街 講左幾多次要望住黎走
今日就係有人驚到荒不擇路推跌其他人 累左幾個人俾狗咬

其實班速龍人數唔係好多，幾個人合力捉一個都已經夠

你只係研究點尼拳 唔去研究埋點尼拳
只會自我限制 無辨法做到遊擊 hit and run

波子糖個幕真心

要有三排

前排頂後排拉實啲前面

第三排咪做野囉

竹放地下 佢哋一衝就舉竹 插到佢哋仆街